現場手足，趁未殺到，執下地下啲外國旗

見者快推

推

831

Pish

Push

push

護外國旗手要人

大家都執
暫時冇發現有外國旗跌落地下

多謝大家